有冇人覺自己最輝煌嘅時期係公開試個時

屌公開試個陣英文作文以一反三，乜鳩都得

而家prep緊JRE，乜柒都唔得，連寫段靚少少嘅paragraph 都唔撚掂，仲衰過四年前 唉屌

細路

考dse個陣個腦轉得最快 成個邏輯思維都好好 做mc得心應手
依家個腦慢到

咩係以一反三？

即刻搏咀

屌依家期期都俾老細照
搞到自己成個傻仔咁
明明讀書時都算風光過